Virtual Youtubers討論區（394）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

船長玩FALL GUYS

老師接班開ASMR

いのち

inochi

我自己就覺得唔會夾唔到時間啦，心心都夾到
冇咩可能5個都反會長啊，應該都係經理人唔比姐

皇上不嬲播完private先
冇問題先放返出嚟

會長話感謝hololive箱推
就算唔係推會長，都有幫手like佢subscribe佢
會長話桐生會都可以去like同sub其他hololive嘅人，當然唔好唔記得會長
asacoco其實係希望大家更加認識hololive呢個箱嘅

鹹濕仔集合

哭腔

不過都唔係唔覆呀

唔知要幾耐

グレゴリオ／古川本舗 Covered by RuA

成日聽先知原來係佢原創歌
i confess

一入去老師就大家好咩料

老師識普通話

羊好似有進步

之前唔係講過話夾唔到時間咩?
頭先改左口?

樓上兩個第一次睇老師?

印象最深嘅歌

係

佛地魔就佛地魔啦
垃撚圾

船長用PS4玩?

痴線
船長入game唔洗得咁濟
好快夠人開始

下面嗰張唔係應該係酒樽嚟咩

成日講到人咁暴力

知咩料啦

會長一直推薦緊ark同人中
講人中嗰陣講得超快
講緊玩嘅順序
同埋好似有嘢做所以聽日嘅人中會遲少少

少D外掛?

-First time? Huh?

老師不嬲次次開場都會用唔用語言打招呼

聽日

開心得滯跌左落去

AZKi 讀SC

莫非真係轉型

之前話COCO搵EN合作但冇人覆
係咪因為佢第一個搵既係Gura

而家先留意會限會員都唔可以背景play

有點失望

是咪貼錯巴御前
牙鬼對角唔係咁

爆機啦

佢應該係經經理人去揾

老實講, 我覺得係cover內部決定passively 咁封鎖會長..

一時唔發覺

係呀死全家youtube正撚屌垃圾
諗住喺街聽阿女會限都唔得

正路都係

可能佢真係想貼巴媽呢

android既話用youtube vanced ios就幫你唔到

會長突然ソーラン節

老師ASMR無feel
俾PTR養壞咗對耳

睇下呢度D百鬼組/鬼殺組會唔會認錯人?

天使公對ソーラン節好認真
作為室友都應該一齊跳

聽多咗會開始分唔清
究竟老師係ASMR定係發開口夢

第一眼認錯都唔出奇

PTR真係幾高汁
除左佢仲有冇其他asmr推薦

羊終於拎到一位

聽講呢張圖就係萬惡之源？

牙鬼啲圖多數可愛風/Q版on 9樣
點會咁有氣質

船長頭先場fallguy 十幾個船員都有

桐生會：會長你日文好過Haachama
會長：你傻架！

明顯想陰百鬼組會唔會認錯人啦 一定係鬼殺隊歹毒既計劃

佢個Fd 不過好多時變咗雜談
要瞓覺唔係幾啱用
同埋計手勢PTR真係最正

對角嘅顏色完全相反喎
百鬼對角係白色，其中一隻角近額頭有黑色邊

計劃唔會得逞

琥珀ねね，剛剛十二月復歸

Thanks
啱啱見到呢個都好似幾正

呢個之前都有聽開係唔錯 原來去左休息

病左

會長學緊點開mc ser

あるか みやぢ 高倉むき
ともえとエルゼ 小野町春香 お耳の恋人なかちゃん
琥珀ねね 姫熊りぼん 天使なの 朝日奈めいろ
琴乃葉雪乃 枕ちお 桜乃ましろ

桐生會ser

因為Kanata個live又有星街又有Rushia，所以會長以為Haachama都會有好多人
結果最後先知得佢一個guest
會長係因為心心先會選擇同Yagoo契約做Vtuber
之後依家話會限先講
live個陣Haachama想用最強嘅電流20結果營運唔俾
最後Haachama係用10用到live完左開始同其他人道謝講再見，Haachama已經電到某感覺
桐生會話Haachama係電系，有電擊耐性

會長想自己玩？

我船世一

呢個我唔會聽
PTR仇人來

Yuna聽日又同個天使fd合作玩馬車

呀貓真係好多失誤，睇嚟都係冇人破到牙水既皇者地位

鹹濕仔

會長又玩
洗到lag

Asmr 冇人聲舒服d

每人電波唔同 有啲人鐘意車聲雨聲
對啱就有興趣

心心

天使約左一星期了

我幾中意睇Mel平時stream 但對asmr冇興趣

我發覺我房個窗有啲漏風,越夜越凍

口裡說不 身體很誠實

屌新界凍到仆街

會長俾人撚得多終於唔玩

en組要變地底泥了

繼水姐之後最藍嘅一堆人
都係印尼姐姐好

\ TOWA /

あまねそよぎ，佢會有多啲唔同聲嘅Asmr

仲細

好靚

比較中意PTR果種高技術

爆氣了

po錯link

隻角差太遠

狗幾時唱蒼穹的法芙那

lm

小學生

咁淫賤得唔得㗎

佢塊皮出到世未?

所以咪唔留archive

其實想要唔同聲 唔建議搵vtuber
鬼佬channel 好多唔同聲ASMR

露西牙條人中片一個禮拜升左20萬view
utube係咪係咁推薦比人

夠全面 買dlsite10個鐘個pack
真係好多聲都有咁滯

屌fall guys 不睇了

又係到陰D陰D扮後生

V嘅話多數都係了耳仔/按摩/水聲/心音
係狼媽鍾意玩豆

Mimi啲摺摺聲好正

Bon Jovi個名都講左幾分鐘
9up狗

小學生一起身就玩fall guys

係 早幾日我都見到

聽到有生理反應果D咪正
雜談我自己一段就不了
想知yuna仲有無asmr歌回

其實ARK真係幾好玩
呢兩日開始玩 而家明點解咁多ARK廢人

可能係你個名
不嬲有條撚樣用開你個名上黎引戰
吾巧意思牙

羊又學得幾快

起底先知原來草清係二才

頭先會限講完會延期

好多人都中招

大部分都係英文

朝早仲諗住開始轉推有得平反

點知都係EN

華生片尾果下ASMR幾好

其實最頂唔順真係個爛鬼建築系統
唔裝mod真係會激死

我仔細再聽聽頭先會長講咩
反正小學生玩fall guys

如果fall guys有隊制就正
幾個v率領fans大軍互切

1個月後

兔仔典算

個po唔係po霸開既

其實可以自己開間房仲正
反正啲關卡唔一定要咁多人先玩到
甚至自己一條友玩time attack都一樣得

點解無啦啦見d人話pekora有睇5ch

一次做緊野一次咁岩食緊飯

羊咩

同水澄有睇連登一樣姐，有咩出奇

針羊咁衰

希望你唔好造謠抹黑= =
水澄媽媽咁pure, 是不會看連登的

老師真係好仁
唔係訓覺用asmr黎嘅

シオソよ…

佢chrome show左常用網站

啱啱玩WEBGAME 個時彈驚
見到佢啲shortcut 有5CH

6點前應該完

仲諗住okayu好快收工
點知玩咗三個鐘都未第一

Anya watch along係睇Cats
點撚樣跟

好玩唔好睇

想問好耐
點解日本人咁鐘意用yahoo？

爽囉
yahoo!

點解香港人2021年都咁鍾意whatsapp同facebook

乳牛火

wow左未

笑撚死

因為日本yahoo既野真係好齊

正想貼

點解小學生咁鍾意抄功課

Btw EN冇理會長，咁個JP meme係咪其實諗住同ID做

子兔音深夜歌回

因為方便咩都一眼睇到哂

Google咗
原來softbank股東，難怪

來吧樓主
係咪要sc佢問邊個うと

乜能嘢

ID值得擁有更多
想睇會長同喪屍collab

原來唔是po 霸開

Moona

今日開台都有提會長

日本yahoo堅係好用
Yahoo!路線情報贏晒google同jr官網

會長話營運講明NG project melody collab

留名睇火雞個英文桃鐵collab冇會長

個人覺得係EN個Manager ban

點解咁多人開FG

冇睇樓主名以為po 霸
Sor

笑得好辛苦

唔是
同船長個翻譯做

Projekt Melody好難唔NG po

EN啲人本身垃圾，5關事

話私底下有聯繫

好痴線

咁你黎啦
作為塩っ子我地要保護我地嘅Shion

撐ID反EN

食人血饅頭啦

對佢嚟講到底係太早定太夜呢

冇理會長 但有提佢
咁提黎做咩

忙完
終於有時間睇V

呢兩日有冇咩新聞

ASMR 磨刀

唔啦其實我冇乜所謂

講撚到你有睇ID咁

今個禮拜？

食兩家茶

好有feel

我以為你係Shion Gachikoi勢

關樓主咩事?

我傾向佢哋真係玩得開心

船長做JP meme review?

連v風火輪今晚又轉去燈en

碌落少少啦
都話冇睇到名

Risu，僅限歌回

2P色鎮魂曲
EN已讀不回會長
桐生會代紋再販

我都係只要KanaCoco玩得開心我甚至可以無視獨輪車專心睇直播

最後笑死

日本yahoo唔似香港個咁廢掛

笑完就完左

我連V第一反EN手
同埋ID推

有私下聯絡一回事
Projekt Melody以d爭議性咁大既人好難玩

最尾

點解咁多壞消息
鎮魂曲即係咩
EN已讀不回會長

聽完你講心情仲差左

傳心MODE: 會長講個時動詞係用お願いした, 所以我覺得佢係同EN manager聯繫唔係同V

EN燈左幾個月都冇用，連登燈力水尾

帶耳機聽住打機比佢嚇死

因為我未出手姐

船長：我夜晚唔揸奶的，ＯＫ？

夜晚唔揸朝早揸？

仲有天氣同防災，之前地震好似話仲快過官方訊息

睇唔到，話唔定係block柒左

成個VShojo都NG, 可能怕搶EN生意

鎮魂曲=講完又講
以為自己中咗黃金體驗鎮魂曲咁

原來呢個就係我一路所追尋既asmr

唱歌

兔跳鎮魂曲

夜晚係俾人揸
之前同シオン過夜好似係俾人聊嗰個

雪媽應該幾醉
玩口水

好得意

小學生叫得仲勁過初號機，我個耳膜就黎爆

點會咁易醉
收gachi 炸

會腸個耐久又bingo歌

捷徑差D同成日臨尾香

配埋新年套裝真係好尾機......

好眼訓

唔比人食，自己又唔食

moona

依個知咗好耐
建築系大學生
兼職model

建築系

唔怪得MC起野咁叻

朝早砌完mc夜晚砌兔仔

羊同貓個場難入到

又係一個唔洗依賴holo既人生贏家

後加入嗰D全部多才多藝

有人話EN全部為興趣，依樣我唔sure
但Moona入木口肯定係為興趣

混血
細個已經係外國讀書
對波好大

屋企仲要有家底
開台真係為興趣

佢同心心
仲有邊個係有錢女

HOLO呃佢係偶像公司嘛

小學生都幾犀利

choco?

鳩up姐
真係呃既佢唔會做得咁開心

我到而家都堅信HOLO係偶像團體黎架

牙心連twitter都冇更新幾日

3個ID組之前住埋一齊玩一齊播,幾難唔開心

大好き！

想入會了

老師咩背景

ID一二期都成日三人合體

入左

可能老豆知佢留學讀屎片
俾佢捉返去讀書

公主

牙心係咪唔諗住讀大學

補習考入學試

佢話會繼續升學

阿羊頭上面個大福真係好煩

小學雞

原來頭先會長會限有講
頭先耐久因為以前某件事情所以有好多spam，係一邊處理一邊配信，所以集中唔到先唱錯

會長同空媽

WTF

姐係點
船長solo做?

空媽

船長個個係佢solo

竟然想污染埋最後嘅淨土

WTF 居然係空媽
想像唔到空媽講Mother fucker

頭先會長copy spam ng word
貼錯左位
之後好似有D哽咽

乜cover唔會幫手搞架

Cover負責收錢

點Cover肯放空媽都唔肯放EN

明顯係EN自己Reject

cover唔會cover自己啲V

龍:COVER,
淨係偷錢
唔做野

終於第一訓得

4粒鐘

牙紫：不能原諒藍色
好黃

日本大學試係唔係四月考

有講過同營運傾
話觀眾咁好難享受配信內容
有諗過用錢請人處理
不過搵唔到同時可以處理多國語音spam嘅人才

請我我免費機票自費都去
依家就開始學日文準備考N1都得

吓呢個係問題嚟?

救救會長

ummm
咩叫請我我免費機票自費都去

小學雞係藍定黃?

想做華生隻狗

四月開學點會四月考

おやすみなさい~~~

人工免費，機票自費

黃

Youtube直播都係垃圾
Twitch一個Nightbot 已經搞掂哂

以佢哋諗野角度應該唔敢請支港台三地既人搞，萬一請咗個小粉紅都幾大鑊

之後有講今年年頭獨輪車少左，又可以同fans交流
應該係分散戰鬥力去左車其他人
同埋本身就死得七七八八

其實佢肯既話應該好易搵到通幾種語言既人做mod

呢到D巴打SEND EMAIL去自薦啦
應該有機

公主好似幾勁?

用組長身份去叫其實得
組長個到大把中英日組員

對面都散得差唔多依家都係少數人
正常fans都開始跳返出嚟

佢真係請人先算啦
即刻發email去話WFH 每日20小時睇實chatroom都得

夜晚睇菈米同羊真係好撚舒壓 好滿足
可以訓個好覺

加埋新衫新3D可以挑戰SC第一、二

【#Vソニ 2.5投稿リレー】正しくなれない / ずっと真夜中でいいのに。(Covered by mokz)

【香坂美充】ERROR / 歌ってみた

【歌ってみた】スロウダウナー【桜あおい】

睇小學生都好好瞓

又好多人等小學生

可以點樣訓

同DS一樣

姐係點？扮新手?

仲打緊電腦
要打下真人先知

台仔係咁講

會長話想記住會員嘅名
因為見到假嘅就可以直接殺左佢

但佢有去試short cut所以應該唔差

啲vtuber識得上5ch 4chan睇風向 有冇踩地雷咁
但係就冇人識得上nga睇小支支既動向

會員咁撚多

英文都未熟，仲想學中文
nga仲要猜謎

因為Haachama黎左玩好幾次
Rushia亦都好隨便咁黎
會長話KanaCoco house嘅作用呢兩個月用左好多次，離佢嘅理想holo house又接近左一步
話最近全部都係好事，要感謝大家

其實會限內容係咁講出黎係咪唔係幾好
我直接睇大家最關注嘅EN個部分算

我覺得冇問題 我日文太屎9成聽唔明 冇ching譯真係唔明

公主一路o住嘴認真打機好可愛

原來AME都係滅びの歌

youtube個nightbot同twitch果個有咩分別

小學生 : 壁の安心感

未見過youtuber nightbot

播片

會長好似用過wo

twitch個nightbot識自己block人
唔會有個啲用membership突破限制既情況出現

會長人龍延遲搞到又撞兔仔人龍
唔知關唔關船長Meme Review事

船長為咗衝100去玩啲鬼佬

佢頭先話有嘢做所以要延遲

原來一直DEL留言係會長搞,COVER真係0支援,MOD都唔搵

如果佢有用既話似係佢唔識較

12號夜晚新年約會係咪同Kanata

最主要係twitch有其他功能去輔助nightbot

最勁都係追隨者模式
一用就已經可以將支支bot殺哂

真
N days follower mode真係輕鬆殺

會長新guitar
我突然諗起之前miko個clipboard

我雖然有睇但係都有好多位唔識聽
多謝你成日翻譯會長同かなた啲嘢

公主真係好勁喎

個段im horny同oversea sexy guys個NETA 玩咗幾個月而家先講玩鬼佬

佢依排同皇上一樣係Reddit踩油日日開post

作為船推，開心見到船長發力先過阿水衝到100萬

咁就可以船兔貼貼。有預感聽日船長會多左1萬人follow

皇上 船長 真係face of hololive, 真係冇其他member做到

牙兔心諗

社恐

牙兔又邊忽社恐

兔係好怕醜
門面唔等於係最受歡迎

個AC 應該佢交低叫人開POST
而且唔覺得講英文有咩問題 都係針對同重視外國客源啫
廣義嚟講我地都係外國人 都係外國客源喎
佢肯同外國人contact多唔好咩 至少marinenglish 真係好笑先

ina要人

let's go onmyouji

其實我冇話佢玩鬼佬有問題
只係想講佢依排專心玩緊鬼佬

三個鐘後要咩人

廢事你地miss

你係reddit耐少少會見到邊幾個最受鬼佬歡迎
船長唔會去到黃上level
唔計EN最多係黃上同Coco兔

INA

珍
決定一陣用SC叫佢反省下

reddit見到最多應該係towa hachama 同fbk

推華係年頭個時最多
平時少啲野俾鬼佬貼
黃上coco兔心真係全年都有野俾佢地貼

不過依家都係EN post多

兔除左黃上同Coco我覺得其他差唔多
兔係Pain Peko同Hey moona果期特別多

同埋老母
牙兔多post因為多野可以討論
牙心都係一樣
ex-wife同會長就真係穩定客源

公主玩馬車其實唔差架喎

國師又中

holo內一定前段班

如果佢贏到呀水就正

下世小心D

但平時刪咁快邊有可能係自己搞

國師真係好勁
唔做V可以轉行做神婆

應該有mod 不過唔夠姐

佢算唔到自己twitter俾人ban到依家

而家木口又有黃上又有國師
咁有冇毓民

赤井心

會長=毓民
水=鄭蟲泰

wtm抖咗兩晚 今晚又返黎

以後ho狗一律叫埋熱狗

下次空媽上埋去玩

水=葉政淳 就差唔多

我打完fgo先見到Kanata發Tweet

會長敢唔敢放做meme片頭

係空媽面前應該會乖乖地Kon Dragon

過份左小小....

我仲有二千七百張美食圖

blocked

我餓

咁咪啱

你開twitter 飯テロBOT?

r/food r/foodporn

你做廚師？

只係有舖癮儲食物圖

有咩問題
你地夠鍾意睇2D Anime Girl

洋蔥 紅蘿蔔 南瓜
健康

攞去煎吓先啦

準備食物圖然後每晚po出嚟引人餓

Kanata 仲唔訓
我FGO都清完新年任務

滾水先落
仲敢話師承赤井心

心心只會凍水落
同埋你要加埋蟲，煎嘢亦唔可以落油

羊又喊

今次喊得特別勁
心都痛埋

support watame

頭先聽到個心豚嘅名
應該同時係心心同Watame嘅member

唔滾水入icu都似

烏冬係麵粉
罐頭鮑係熟既
冇問題

你睇Haachama入左未

依幾日唔上水咪就係入咗

用得滾水就知你唔識煮野食

我貼上黎係叫大家唔好睇EN

笑死
Ina都難逃一劫

公主捱到幾耐？

初見好似有九個字

ina應該就玩完

一隻怪已經上氣唔接下氣

唔知打唔打到boss

基本上已經可以肯定ina係en最弱

in game time 14:30
算係咁啦

落腰掂唔到腳趾

岩岩都玩完

佢地反左面啦

限電

鯊魚有次159都好似冇乜野

nene好慘 又中伏

Cls

隻豬都蝦nene

今個星期個reddit shitpost meme review係同空媽

rip Yagoo

啱啱起身好可愛

希望會長可以打破空媽神壇
等大家會一齊玩

睇到Nene既技術
我覺得佢可以輕鬆屌打牙水

唔記得叉switch
要家叉電唔知入唔入到場

IXY真係好正

叉住玩

冇睇開呀水 淨係知佢打街場成日第一
但係琴晚睇公主玩真係唔差 佢仲要好似未認真

講緊nene

屌 未瞓醒 睇錯人

牙水:

第9仲拎到金菇火箭公平咩

1130

我地要相信公主運氣>>>呀水

早幾日係咪講過想睇粉紅車空媽會發生乜事

Subaru 話呢排係咁睇lamy botan mio

神婆都話公主好運

一陣公主第一再拎兩個火箭 打到呀水喊

Kanata係咪已經訓醒
不過又撞會長

琴日Anya睇Cats
今日牙死睇The Room

點解中午台都可以撞成咁

因為一日得廿四個鐘, 作息時間佔咗八個鐘

OH HAI MARK

A
三枝明那, 花畑チャイカ, える, アルス・アルマル
B
リゼ・ヘルエスタ, フレン・E・ルスタリオ, 葉加瀬冬雪, 叶
C
飛鳥ひな, ルイス・キャミー, フミ, 葉山舞鈴
D
轟京子, 甲斐田晴, 舞元啓介, 愛園愛美
－－
E
小野町春香, 剣持刀也, でびでび・でびる, グウェル・オス・ガール
F
郡道美玲, エクス・アルビオ, 奈羅花, 長尾景
G
ジョー・力一, 相羽ういは, 静凛, 伏見ガク
H
早瀬走, 葛葉, 空星きらめ, イブラヒム
－－
I
鷹宮リオン, 本間ひまわり, 白雪巴, ドーラ
J
社築, 弦月藤士郎, 森中花咲, 神田笑一
K
椎名唯華, メリッサ・キンレンカ, 夜見れな, シェリン・バーガンディ
L
えま★おうがすと, ベルモンド・バンデラス, 雪城眞尋, 安土桃
－－
M
不破湊, 家長むぎ, 星川サラ, 魔使マオ
N
渋谷ハジメ, 樋口楓, 北小路ヒスイ, 竜胆尊
O
鈴鹿詩子, シスター・クレア, 文野環, ラトナ・プテ
P
ニュイ・ソシエール, 鈴木勝, 天宮こころ, 桜凛月

>

傳心師專用圖

12個鐘

火雞

會長琴晚唱inner universe好好聽

廢到

水姐開live冇人講

Iofi真係好撚正

今日撞到7彩

好出奇呀

因為港V分咗post

水姐已成condom

睇緊啦

有咩

火雞場啲人咁廢既

自殺餵火雞

而家先知原來香港有咁多V

睇下有邊個好睇先

iofi

係咪成個場都係KFP黎

星祭愛dee好正呀

係 我都成日回帶

一姐撞船長

自己錄完放左入youtube歌list

有無得開心share

水澄媽20同接都無
出道即水尾

貓狗メテオ都係

X狗唔睇其他

依家唔分享得了，我夜驅個首之前整左不公開，分享過1次，依家比youtube捉到，封鎖左自動播放
次次都要自己禁先播到，明明轉埋私人都唔得

如果你想要，我可以放google drive比你既

會長

借會長皮?

我船真係無得輸

船長會長要人

車呢

真係會長黎

突擊合作
小粉紅車船長未

船長黃到金

今次真係睇獨l車會唔會車我船，俾鬼佬見識下佢地既19

諗起前兩日NGA班重傳心話船長唔鐘意會長
今日船長就叫會長出黎

慢速

皇女幾勁

見人龍改時間都估到會長做嘉賓

自從龍心事件後
冇乜人夠膽邀請會長做guest
多數都係會長邀請人
船長真係好女仔

放心，nga傳心會話因為會長攪開meme回，而船長要人幫手溝通先搵佢

鯊魚疑似無UBI AC所以玩唔到隻電單車GAME

原來有會長

好黃

會長只有講粗口個時可以一lun嘴up哂出黎

即刻補返個member先

睇片 笑死

笑左虐兔

dominatrix

船長

船長d英文好老尷

比博士贏左

如果無會長翻譯應該會炒

臨尾發力...

I AM 否（いな）

10秒內死亡既車

船長 R.A.P.

會長應該無主動邀請過人

要出街呀屌
我對你唔住呀船

深度MEME

Good price ? place?

你方便既話是但放一個上傳空間都得 唔該大佬

Jojo meme

真一姐

船長d英文...每次聽都好好笑

片假名害人

雙重爛gag 真係幾好想頭

we are pervert

鯊魚搞咩

擔心ルイス出唔到線

B站船長組要再解散未

too horny

船長讀英文真係好正

全部都係釣魚

一姐出現率過高問題

waito waito

本身就係叫人用個條釣魚片做meme
反而好多人唔用

咪又係對內講俾cover渣住把刀迫同會長合作

日本人啲英文真係咁水皮？
定係淨係船長先係咁？
因為我睇過幾個 個人勢日v
d英文都叫ok

櫻巫女…

後生好好多

淨打東圈運氣成份好大，就算唔出銃，人地自摸送分都夠玩

笑死 櫻語

不過第一局D牌都唔錯，摸多兩隻就可以立直

羅馬音+主客動唔同+用片假標外來語
除非工作需要

我晏少少整好放連結，我等等仲要錄埋大小姐

會長同船長off collab緊？

唔該哂大佬

盲拳打死老師傅
飛鳥要出線了

點解突然會有copy right問題
之前唔係都有人玩過架咩

ひなP倍滿

完左啦，フミ出銃24000比ひなP

追唔到啦應該

ubi咁惡架咩

係咪唔同地區唔同玩法

除非佢直食ひなP 12000，唔係都唔洗追

連唔到莊就玩完

フミ仲要唔可以飛...

應該唔同地區唔同授權吧

係，所以就算連莊都好危

彩虹社

生存時間約10秒

駛乜10秒
1秒唔駛都俾人洗走左

食到
但係仲差兩萬分

好牌

ppt

LET'S PLAY ASSHOLE

佢真係好心急

let's play asshole

lets play asshole

差1萬分

Let’s play asshole

有機，直接12000打飛フミ

直接打左隻5餅ドラ走

叫人唔好打雀魂，但係成班睇人打

Good Time, Horny Time

做咩咁搶口

逆轉!

CUP左

RBC真底層

好撚勁

let's play asshole cls

唔係掛蛋已經好好
不過我唔排除係同情票

老人與海

YAGOO

Yagoo

今日你傷害YADOG一次
聽日又傷多次

最後跳返塔樓，白玩一晚，慘

我覺得釣天使嗰個好笑啲

Yagoo 一出現 就掃走堆支那spam

直接優勝

賣廣告

我有冇old new到?

有

其實尋晚reddit出左

會長同空媽做reddit review

鯊魚聽日隻rdr2搞掂左未

聽日又好似岩岩咁就冇野睇

空媽想做vtuber定想做vidol就睇呢次

ルイス

尋晚邊個燈話cover passively isolating coco架？
好出嚟認巢啦喎

尋晚已經講緊

po多啲r18

明明獅白同兔都玩過
點解一姐就有版權問題？

Yagoo得返一日命

呢局真係好精彩
最後咁樣逆境之下都出到線

我見reddit而家好多tokino soda meme

最後堡壘陷落

聽日玩ring fit
後日先係rdr2

最後

唯一既希望

Chu Chu chu

係EN passively isolating coco

唔開收益冇野

gachi koi

清楚meme 唔該reddit niki

隨時即刻成堆appreciation

燈到

講真cover好難捉摸
每次都唔知佢地諗乜

頭先船長同會長塊皮都識郁
係咪off collab來？

訓左起唔到身
船長reddit meme review如何?

係我, 但en唔覆係事實

最終目標係請Yagoo做guest

真心想睇

Shitty Japanese

唔洗捉摸
屌定先就岩

啱，EN除咗牙死之外都係仆街嚟

gura就正今個星期放左四日假

睇到都覺mio辛苦

唔互動就繼續屌
有互動就連燈發揮燈力

立於不敗之地

個名係繁體 應該係串佢哋

我tg有個acg打機谷
都幾多大陸仔
但佢地都係睇holo撐會長同侵粉黎
真係好撚難得

百鬼都正

大陸仔可以上tg咩

到

唔知
但應該唔小人用

你識唔識釣架屌

其實今日已經做咗會限

有無人答到我點解可以睇人打雀魂但唔比打

係wor唔記得今朝有睇戲

今日en個個都睇戲得火雞打機

上次有人貼過其實貼吧班友一向都當nga班友係弱智

仲要話唔打雀魂同依家睇緊個班好似係同一班人？

曾幾何時時個風向係調反轉 NGA當帖吧啲人弱智

佢地識自己去租外國ser
識自己搭VPN去搵嘢睇

有呢D智商嘅人
都唔會係智障粉紅

咪同兩登啲人互笑對方一樣

原來頭先lofi玩過班尖
冇版權問題嗎？

幾時收購阿水建設

只准虹人雀魂不准木狗打雀

兔做咩自己睇自己

前情提要

ho狗靜啦

武士道同cover有合作 應該就冇問題

人都唔見埋

我U狗

冇咩人睇咪唔會比人捉版權

真係難得嘅正常人

睇黎舞元都係出唔到線

反平原神

天音建設幾時同兔田財閥旗下嘅桐生會合作

Aqua又Crash
頭先Astel都有Crash
Apex係咪有問題

U汪

甲斐田一直連莊

唔止v
自己玩同睇外國twitch都好多人彈
唔知做咩

即刻down番原神先

見佢食18000分下都呆左

係
隨機彈

尋晚老師個磨刀asmr 冇留底啊

所以四期都係印簽

之前打rank crash咗三次 好彩返嚟未死 但嗰場有兩個掛仔

private左

Steam版有問題

到兔打支那人

兔打支那人

兔：想打你哋好撚耐啦 無啦啦燒我

算唔算辱華???

虹狗不嬲雙標師
Ho跪中=奶共
虹玩原神=我睇唔到
虹贏Ho=真係高汁
HO贏虹=引戰

蘇玉華

幾時分post

咁你買咗未？

你破產未

原來船寶叫咗龍寶做meme review
好黃

會限archive

佢講緊郡道美鈴

成1點先起身
好唔健康

差唔多 今個月買咗萬幾蚊goods
黎緊仲有5期3d同月尾rushia生日

趁11號完之前睇多次2日live
邊睇邊剪片

仲俾人洗dislike同車
不過船長應該係呢幾日先搵會長
所以尋晚先話聽日有嘢做要改schedule

E組

想睇紫龍組

多數會轉會限

此老師不同彼老師

唔見有

龍心事件後好多龍既組合已成絕響

想睇Y龍組

鯊魚應該bgm出事

咁小問題姐

第一眼望落去以為係鯊魚

BGM用左咩

邊個係Y ?
想睇水龍組

剩翻合作嘅好似大部分都係同天使frd底
不過Shion復歸嗰陣都有同會長係Twitter傾
冇單獨collab姐

會長得2k同接

bgm 中DMCA都幾大獲
得del vod一個解決方法

見446同兔熄bgm就玩到已經知乜事

yagoo

陣間彈個百龍組出嚟

聽返黎,ubi係比播但入邊有bgm個版權唔係ubi,所以446玩果時都冇開bgm

有提到pekora個無限鐵礦有一直幫到Kanata，起碼攞過2000個
所以打算自己整一個無限鐵黎報答peko
之後話自己唔會開天音建設，因為搵唔到員工
同埋話阿水建設冇回覆佢，一定係落選左
依家要去試試大空建設，兔田建設同不知火建設

你真係諗撚多咗

撞到咁

開完meme日增9000 係咪要反超

紫龍組三個禮拜不嬲有
句シオンよ都係會長講先

唔係你估點解船長要咁用力係reddit開post
我懷疑佢搵人係reddit開post就係會長黎

如果奶版權獅白死左好耐
佢都係用ubi個版權

橫掂都冇可能發生 9up下冇所謂啦

尋晚+老師+asmr連橫炒車

我以為問嗰句入唔入就係請左

等等又要話不仲了

肯定係
天使以為得自己落選
依家要俾兔田睇
同埋話不知火係Nintendo，大空係Sega

咁侮辱阿鴨

桐生會旗下百鬼組

chatroom話阿水建設係gapcom

兔仔澳牛要開鋪了

船長釣起會長個條片真係笑到我標眼水
睇幾多次笑幾多次

兔田係Nintendo，大家都想入
邊有咁容易入
所以依家去大空建設面試先

俾人話diss緊阿水
天使自己都承認因為俾阿水拒絕左

Kanata又去會長屋企

次次開都撞埋兔仔到一齊玩人龍 同接低都無計

天使diss緊pekomiko人體鍊成
話做唔到呢啲違反倫理觀嘅嘢

自己開公司算啦

會限左

唔撞咪一樣低

低極都唔會得3k

快D跳去兔田呀小天使 揚名立萬係呢舖

係真係會

大家係咪默認左MIKO係兔田建設社長夫人

幾時2邊一齊開耐久

淨係講同接會長不嬲3D咗之後就開始收收地皮

唔夠五分鐘
Kanata準備人體鍊成

んなああああああ～

其實3D前都已經係咁 玩GAME好小人睇

桐生會只係有錢, 並唔係人多

天使：人類嘅生命只值6個麵包

隻電單車想睇en組玩,一定好嘈

今晚係咪得巨乳蘿冇人約

同皇上一樣，引晒人入holo rabbit hole之後同接一直跌

時間問題姐兔王都低過平時啦

睇返船長條片

會長打機本身幾廢
加埋長篇RPG本身難吸人

佢應該係覺得自己唔夠資格
佢應該會覺得會長有ark嘅功績

皇上宜家啲同接得返2 3k
搞collab 又做司儀位冇乜爆點
望住sub數升真係好空虛

三姐同荒咬合作嗰陣都多人睇 冇會長咁頹

百鬼組真係好恐怖
點都10k

呢D唔係不嬲都有咩

唔知
不嬲唔睇chatroom

Btw反正過左893 ，長開會限仲好，就算日增300今年都一定金盾

開會限， 支又贏

其實真係多到要會限先得？

請舉例支哪次不贏

唔算太多，不過會長想同觀眾交流

停電都逼到會長入返防空洞 我支威武

今日其實唔多，係有時長文穿甲難睇d，會唔會mod放假

你就有Mod

我覺得天使幫peko修理好幾個裝置
應該都夠入兔田建設
頭先仲有個留言話
no one cares about if she is akukin or usada lmao

不過我覺得天使自己都想同人一齊玩，佢玩得開心觀眾都開心

冇mod咁平時打機點del，玩MC點一隻手玩

其實啲公司名都係拓柒
除咗牙兔同阿月依排真係成日一齊起之外
其他都有名無實

應該有既
如果唔係冇咁快block到

Virtual Youtubers討論區（395）

有人話係hidden Nightbot
有人手Mod既話會長唔洗開會限

mikochi?

連V po霸 never die

死咗兩次了

天使

又bug又彈game

小天使99%時間都係自己玩
不過其實搵D目標 自己玩啱佢多D

下次#800就開定，cant lose

學美股post
開定前十個number

長尾親手送老師上去

依家連會長都有目標
天使都係通常自己一個整啲設施
結果整完基本上得佢一個知

係
完全係助攻保送

我鐘意940左右開

原來Nightbot上限咁高

人體鍊成壞左
今日應該可以整到配信結束

岩岩其實練到個

又幾好野喎

終於搞掂

有無人會買空媽膠公仔

今回野良貓枠

應該阿水依為個日當請左
rbc個設計係咁講採用

上次去阿水面試
全世界先知佢整左浮屍farm

鐵farm反而好翻
人體鍊成更新之後系統變左
依家去整個新嘅鐵farm

牙死睇The Room得千七人
定係應該話竟然有千七人睇The Room

上次兔仔路過過一次
先知佢有座塔係度

淨係得ういは贏

公主live solo好好聽

力一

逆轉

好精彩

心心潛左水幾日，無消息?

去咗搵食材聽日加落火雞兜野到整死火雞

游水返澳洲搵食材

食材狩獵

葛葉畳配信

諗緊應唔應該係會長屋企隔離起間新屋
定做係自己屋企附近
最後決定係自己屋企附近整鐵farm
仲可以俾兔仔睇

記得去會長chat room右上三點禁回報，話有non member user用bug突破slow mode

reported

會長屋企附近好似阿水建設預約左要準備起嘢
天使起唔到
所以依家都係準備係自己屋企整

最後天使決定係會長屋企附近起新屋
咁就有player係附近可以用鐵farm

講真似係請幾日假同屋企人/朋友去咗玩
啱啱畢業又返到日本 呢啲時間最啱周圍去輕鬆吓
牙心同ina直播嗰次都講過今年想有vacation 出吓trip

4點半

今日tama 2回 4點ringfit 8點會限同時視聽

ID組啲Schedule成日唔啱我瞓教時間

現充

兔係咪玩緊easy?

空星晉級+10萬訂閱

咁樣畀佢追返上黎

好勁

Normal

Normal咁RJ架咩

成場幾個都咬得緊
仲要食親都大牌
d上落快到

今日d 牌比想像中好睇
起初以為好多新手
點知打落好多場都好緊張

預賽打左一半

李生又炸死多次

皇上係天使chatroom

正式宣布桐生可可係holo底邊V

好似有轉過難度
一開始係normal

平時都有7千幾, 今日得3千5

牙del都多人睇過佢